其實大家都怪錯咗豪仔！

大家有冇諗過
其實成件事根本係杜生度縮
唔關豪仔事

既然杜生講得出拖糧係行規
有理由相信佢都唔係第一次拖糧
佢根本一早知呢件事，可能係拖糧慣犯添
甚至成件事都係杜生指示！

同埋我覺得呢件事一直有個疑點
就係幅對話

「問過杜生」，正常打工仔點會放老細上枱？

同埋，點解大家 assume 一定係豪仔自把自為呢？
可能佢真係講真話，可能杜生真係咁講/叫佢咁講

所以杜生都唔炒得豪仔，陣間豪仔爆佢大獲佢就真係名譽掃地

講真，做老細點會唔知幾時出咗糧？4號定24號，點會要豪仔話佢知？佢禁一個掣已經check 到啦

結論：豪仔係共犯，杜生先係主謀，大家都比佢平時扮係好老細嘅偽人形象呃咗

件事發展成咁

建議杜生如果要拆
應該要比大舊錢比程小姐，塞住佢把口
跟住夾口供話
其實呢幾日發生嘅都係假架，只係為咗搏宣傳，個宣傳係咪好成功呢？

55

大老細4號出左票, 唔等於佢下屬4號去入票

圖6係香港01記者

拆唔掂

7咗添
Anyway 杜生都好有嫌疑
話唔定佢地2個一早夾定拖人糧